====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quelle est ainsi l ' adéquation entre le modèle spatial et le modèle de gouvernance dont l ' échelle dépasse et intègre les limites actuelles de toutes sortes (économiques , politiques , sociales . . . ) ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

